(公投)割撚左塞地鐵果班鬼

如題 再搞就屌走佢 同意請正評

割撚左你先 分化撚

割乜撚
割你條分化撚出去我就贊成

割你老母

割走三毛樓主

分化撚

割撚左你就啱
想比人大大力錫春袋？

死開啲啦

死撚開啦屌

割樓主條垃圾就正皮呢個回覆

割你條撚就有

不割。班兄弟比人小左日你去試下丫 你就鬼

企開啲啦屌你老母

除咗錫春袋之外
乜都唔割

割你老味 收皮啦

勸下佢地先啦

割撚左你個春袋佢
爛袋獸

割你老母個臭閪

想人唔再搞就直接提出意見，割乜撚野

唔好一黎就話割
勸左佢地先啦

割你老母，統戰返佢地就得

割撚左你先

割你JJ
五毛狗

割你老母呀割 負皮 block